{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428076480/wangsimni-palace-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698920425883&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381296&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316228042&selectedRatePlan=385624201&expediaPropertyId=75846140&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "왕십리 파레스"
    },
    "text": "往十里パレス\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル城東区往十里路20キル15(道仙洞)\\n\n往十里パレスはロッテワールド、東大門歴史文化公園、明洞通り及び南大門市場から近い距離に位置しています。 公共交通機関を利用するのに便利で往十里駅と上往十里駅まで歩いて行けます。 この宿泊施設は18の客室を保有しており、チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、特別なチェックイン案内事項がありますので、宿泊施設に事前に連絡してチェックイン案内を受ける必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 満21歳からチェックインできますし、ペットは同伴できません。 無料WiFiは共用エリアだけでなく、客室内でも提供されます。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "往十里パレスはどこに位置していますか？",
            "answer": "往十里パレスはソウル特別市のソウル城東区往十里路20キル15(道仙洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "往十里パレスの近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、往十里パレスの近くにはロッテワールド、東大門歴史文化公園、明洞通り、南大門市場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "往十里パレスまでの公共交通機関はどのように利用できますか？",
            "answer": "往十里パレスまでの公共交通機関は便利で、往十里駅や上往十里駅まで歩いて行くことができます。"
        },
        {
            "question": "往十里パレスのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "往十里パレスのチェックインは23:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "往十里パレスでのチェックインには何か特別な案内事項がありますか？",
            "answer": "はい、往十里パレスでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があり、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "往十里パレスのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "往十里パレスのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "往十里パレスへのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "往十里パレスのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "往十里パレスではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、往十里パレスではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "往十里パレスでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、往十里パレスでは共用エリアだけでなく、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "往十里パレスには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、往十里パレスには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 526
    }
}